一人n件為男女朋友改既野

介煙

軟變硬又變軟

打飛機

脾氣好左
整齊左

女朋友我好愛你

改咗瞓覺姿勢算唔算
以前會大字形瞓 依加係瑟縮一角

慣左畀男人含

追女仔果陣算唔算
為左心儀對象蓄錢
脫毒 執look
佢叫我做咩就做咩(唔係買野)
但到頭來連朋友都做唔成

Delete曬所有group
由socialable
變做死毒L

脾氣

臭脾氣
變得積極，唔再hea
但係改完都冇用...

似係收你做兵喎巴打

唔去日本偶像團體嘅握手會
俾女朋友知道我俾錢去揸其他女仔嘅手仔唔知會有咩後果

放棄之前亂咁答人嗲同廢up既習慣
做個小女人係背後支持佢

性取向

其實女朋友最初知道你打
有咩反應

戒蒲戒酒同改脾氣

我知左係笑9佢原來會打
仲叫佢表演俾我睇

冇再追韓星

由從來唔訓妟覺變到成日都係到訓覺

我之前都成日廢up 比佢笑我自信型毒撚

迫自己唔再愛佢
因為佢放棄左我

江山易改本性難移 係食煙既 係佢面前話改
轉個頭咪又係收收埋埋食

我為左佢 由唔煙唔酒唔蒲 到晚晚陪佢去蒲 因為佢好鐘意蒲 我又唔放心

已讀不回

追星有咩問題 反正都唔會有機會一齊

未沖涼絕對唔掂張床
就算已經沖咗涼，臨瞓前都要再洗一次腳